# cv04, Práce s Thread 2 - Přepínání

Jako vždy, i tentokrát jsem použil recyklovaný kód z předcházejících úloh

V této úloze zachycuji tlačitko pomocí přerušení a v případě, e je zmáčknuto, zbarvím dispel do bílé barvy, jinak je černý